[還清白]司徒夾帶上黃洋達節目解釋拍網絡挑機原因!!

原來係一場誤會

唔想知 香港tuber冇個睇得上眼

Wfc

我信黃洋達，黃洋達信司徒夾帶，我信司徒夾帶

做乜司徒夾帶咁樣放棄自己？

哇，黃洋達wo
哇，司徒夾帶wo

二打六兩件

垃圾

都係冇頭髮